毓民狠批熱狗:要清算唔該清算D有用既人吧!!!!

黃毓民：出番本書寫哂政治犯D名，介紹等都要啦下話

唔係有種罪犯叫休班警察先賣得架

為義士開名報道，不要隱匿其名當保謢!

義士黎架，點解唔公諸於世呀？？？下

要清算唔該清算D有用既人吧

反了